[黃色經濟圈] 有咩好用嘅紙巾

tempo又細用到大,但佢藍色
有冇第二個牌子好似佢咁好用
用其他紙巾成日散曬

本地公司研發嘅再造紙

另外有呢款

健力氏